[太子站暴動打得甩] 港鐵CCTV相片顯示當日沒有發生暴動

法官大人：
港鐵所有相片顯示當日
並冇發生暴動
月台上人來人往
冇市民係警察到達前受傷
但警察就指站內所有人
都係示威者喬裝且襲擊市民
透過港鐵CCTV嘅圖片清晰可見
警方證供前後矛盾有偽證意圖
我宣佈太子站40名被捕人士無罪釋放
退庭！

推到MTR 提交更多當日嘅事發片段
警察話暴動喎 你竟然唔配合警方

我要知啲暴徒點破壞太子站

冇片點信暴徒咁暴力 太子站都破壞

公開831片段 警方先可以更有力打擊罪案

我要睇警方點懲罰啲暴徒

還原暴徒真面目

推

法官睇到原片，一樣夠料。坐硬

冇CCTV相片證明到831暴徒打人破壞太子站

幫P牌推